有邊個曾經係FM - 10妖人嘅球員最終兌現左自己潛力

好似除左美斯之外真係冇
藍斯都算不上

你條線set喺邊先，以美斯做standard梗係冇啦

曾經係任何一個版本FM被評過潛力-10嘅妖人

有冇list？
唔記得阿古路係咪

屁馬夏世三算唔算

講緊現實條線呀....

意甲冠軍中場 阿仙奴legend 斷過腳都咁 算勁啦

pogba，aguero，ramos，fabregas，kompany，pique，kroos

呢堆算係咁啦

成功條線呀

佢去咗國米咩

羅馬

至少要三年以上係歐洲一線球隊表現穩定

-10個班有咩人，屌撚記得曬咩

Pjanic

Falcao
Higuain
Pjanic

近年就得Mbappe

自從出左-9.5
依兩年都唔敢再比-10

narsi最終唔算妖
但當時都一線左嫁啦

耶蘇都係9.5

呢個程度我諗好多個都做到
起碼應該冠軍隊主力
或者carry一線隊先對得住-10

耶穌9.5都俾多咗
忍者龜暫時都對得住-10
想知多蒙特嗰個後生係幾多

就係話佢俾太多
pa應該要<165

近期黎講就haaland

ISAK

琴晚作客皇馬入兩粒

藍斯都唔算 都幾高要求
你諗下一年幾多妖人 幾多新美斯新c朗收皮

藍斯一直都平平無奇
雖然佢比起果堆收晒皮嘅新xx都好好多，但都唔係十分出色

夏蘭特真係好有機會
最重要呢條友好醒，唔急住去曼聯揀左去多蒙特做跳板